[醉愛老鼠]車迷諗定季尾點慶祝奪冠及聖誕快車討論區！

各位唔使怕醜

支持樓豬

聖誕快樂

on 9 topic

我覺得個topic都幾不卑不亢

又燈

聽晚贏波證明我係無燈力既

開個新post啦
屌條仆街下下都燈得中架

比多次機會我破燈

留名

燈斷連勝咪算 燈埋奪冠
好狠呀

正式宣佈垃圾車提早收皮
唔洗奪冠

topic

叻仔

屌你老尾真係

俾老鼠燈撚死

onL9

唔記得點名添屌

搵人開果個啦

黎緊快車正式收皮